大學tutorial discussion食物鏈

law/medic >business>soc sci=arts > science> engine

歷史，指人類社會過去的事件和行動，以及對這些事件行為有系統的記錄、詮釋和研究。歷史可提供今人理解過去，作為未來行事的參考依據，與倫理、哲學和藝術同屬人類精神文明的重要成果。歷史的第二個含義，即對過去事件的記錄和研究，又稱歷史學」，或簡稱「史學」。

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽

law/medic >business>soc sci=arts > science> engine＞＞＞我

law >business>soc sci=arts > science> engine
>>>medic

唔好痴線啦 medic唔睇gpa tutorial discussion理撚得佢

physics >> all

潛龍囝傻能左

Medic/dental 係最底層
佢地唔睇gpa